同美國佬做室友真係好撚慘

從來唔會洗碗 每次煮完野好似打完仗咁 明知其他人都要用廚房，但就係睬鳩你都傻 如果你叫佢洗，仲會發脾氣鬧鳩你 之後d碗繼續堆
自己精力充沛凌晨三、四點唔訓教就日鳩日揾人黎玩，開party 自己唔訓一定要逼全屋一齊唔訓
個垃圾桶永遠倒完一秒就即刻塞到滿晒 但又從來唔倒垃圾 又話外國幾環保幾環保 從來冇見過d美國人分類 乜鳩都dum 落垃圾桶
仲有太多太多，有十萬九千七個sp日日都要聽佢地做愛，開大麻party 等等等等不能盡錄
唔係講緊一兩個個別例子，同好多唔同既美國佬住過，九成都係咁 仲有一成就真係好好室友 不過真係好少好少
奉勸係外國既大家，真係寧願比貴d租一個人住 起碼可以正正常常咁生活

蜣國佬

一齊開性愛party

同你老母一齊開

最憎同人一間房

我冇一間房，同一間屋咋已經賴曬野

點解要用咁多腦魔

根本係人既問題。之前我同日本妹做roommate 咪又係唔洗碗

係支那人嘅話
仲唔比班連登仔屌到上天？

佢地洗碗仲要開一大盆水 倒哂半支洗潔精落去

仲有唔撚沖涼 臭撚到頭暈

真
我每次見到都會講句"Nice Ameican style man"
利申美國留學生
今年三個同屋係南美澳洲歐洲人，正常少少

諗起果陣仲要同佢地夾廚房野錢

依d不嬲分開計
數還數路還路
姐係d濕碎野，洗潔精呀百潔布呀咪share你買d我又買d
但係碗碟刀具砂煲罂罉一定係自己買自己用

班仆街唔洗野你又要用變左你幫佢洗埋

外國都唔係所有國家都環保架

不嬲覺得美國係西方中國，啲人又自大又沒常識，又個個有槍治安差勁危險，去旅行都唔會去，反正歐日玩一世都玩唔曬。

睇書睇歷史會知道一百年前左右啲美國人仲表現出自由大國既氣度，但去到今時今日就不了

亦試過同唔少支那住
係自私會有小問題 但未試過咁誇張
美國室友係集所有自私野於一身

我未撚見過佢地洗碗所以唔知

好多美國人唔會每日沖涼

做乜要同人夾份住

咁佢有冇做齊上面講既所有野 ？
我都試過同好多唔同人住，真係冇試過咁離譜
好老實講，同得人share一個地方，我預左對方會唔多唔少有d壞習慣 一，兩樣我都覺得可以忍受
但d美國佬係集所有自私野於一身，實在太離譜

窮囉你老母 咁都要問

點解你會揀party友一齊住

有d地方係你淨係租一間房，冇得揀roommate
而且好多人都係，相見好，同住難

唔洗碗可能係因為人地用開洗碗機 慣咗堆埋一次過洗？

鬼佬煮飯亂鳩咁嚟
得Gordon Ramsay 識煮

日日屌女享受生活高尚白人，仲有個低等黃種工人

個問題係佢地連洗碗機都懶得開 連執d碗碟入機都懶 用到冇曬乾淨碗碟用就開始食外賣，食到有人頂唔順幫佢地執碗，開機洗為止 就算洗完佢地都懶得將d乾淨碗碟放返原位，要用就係架機度攞一件出黎，用完繼續堆

以前住hall件美國仔都係咁

同意
佢地完全無洗碗既意識
習慣用完就放係到等下一手洗

屌拿星我試過用我地方法洗，過水洗得乾乾淨淨佢走黎屌鳩我浪費食水
跟住佢試範佢呢種浸洗法，屌你老母洗完仲食堆泡係面，仲好自豪咁望撚住我，我眼都突撚埋

我就係個個黃種工人 黃奴

班撚樣心態係下次邊個用
就個個人去洗黎用

好明顯係比人迫到傻左啦, 仲問

叫佢地分返啲鬼妹你屌啦

美國佬出名浪費（世界接近7成資源係美國佬用左） 環保係少眾～

歐洲人就重環保 ～

十萬九千七個sp日日都要聽佢地做愛

重點係你葡萄人有閪屌,你就做毒撚係到聽人D聲打飛機

黑人一拳打撚死我

唔好話美國人 我個西班牙室友又係唔會洗碗
佢唔洗自己啲碗碟都算 仲好意思拎我啲杯同碗碟黎用但又唔洗返
啲公用pan同煲又係唔撚洗
次次想煮野見到自己啲野浸咗係一大煲臭水到就火滾

如果係靚仔可以接受

美國同歐洲點可以相比⋯⋯
啲美國人雖然人係幾好 但係唔知屋企冇教定點 同人一齊住係唔會顧及你感受㗎
利申：同鬼妹roommate年尾炒大鑊

好撚臭佢地間房，經過都有浸up味

偷野食先仆街
好撚想落瀉藥
貼埋logo 寫made in China 都照食

一個人住宿舍係常識掛？又唔係exchange 要盡情體驗

住studio唔撚駛煩

佢心諗下 亞洲人 都唔夠膽屌我哋唔使驚

屌過
係可以理直氣壯屌翻你轉頭
人無恥便無敵

如果你再惡過唔知佢會點
可能會打7你

你快d轉房仲實制啦，窮唔係理由因你唔係exchange唔係獎學金去讀，做野做全套，後生鬼佬pk係絕對，冇僥幸

緊既話，做part time

英國佬又係用浸洗法，話啲泡會滴走喎
先唔講有無洗潔精，咁樣浸啲碟污糟到無洗過咁

淨翻幾日咋，之後已經租左一個single bedroom 自己住 捱埋呢幾日
最辛苦係日日都冇得訓

同黑鬼 + 支那做 roommate

佢哋洗碗 日日沖涼

唔吸煙 唔隊草 唔屌女

我不知幾幸福

去完美國就知 根本美國人最唔環保

P

好波

我遲下去美國都係打算一條友住
不過租幾貴下，但勝在自由自在

原來奈巴唔係香港

好彩去日本係同一個日本妹加一個越南妹住

佢地唔屌女 想屌你屎忽

我 ok

利申 gay

咁岩既 我都係gay
Once you go black you never go back

讀乜系？日語好掂？

我加拿大讀，一個人住但去人度玩通頂

果邊d同學都幾好人，尤其d黑人，黑西哥frd，但住埋一齊太貼身，唔敢搏

巴 pm me

我是怕羞 gay A0 小毒毒

不了 唔想同你磨豆腐

雖然好明白你處境，但咁多公仔睇能到我傻

咁做咩仲俾錢買難受

其實係佢地歧視你

你係咪唔識搵其他地方住？

外國撚表示認同

咪搵左囉 你係咪唔識追po

我以為咁樣大家會明我既情緒多d

根本係家教問題
喺澳洲讀咗4年，遇過有同樣問題嘅香港人，試過都有英國人係咁，澳洲人好啲，但係最差一定係大陸人，佢地係可以連啲碟發黑都唔洗，仆佢個街，鬼仔你屌佢佢都會做一下呀

我遇過d大陸人反而係你屌下佢會做
鬼仔你屌佢仲要理直氣壯屌返你
我諗真係家教有問題

同美國人一齊做prj, freeride到爆
話電話冇數據，所以覆唔到訊息
然後淨係得email可以溝通

之後癈事理佢，大家做完算。present前一日先sd email問，佢做邊part

樓豬正一垃撚圾港豬

你到最後都係死死氣幫佢洗碗執垃圾 笑撚死真正港豬

係就同佢鬥到底 垃圾屋 同佢仲點開P

你老母就垃圾港豬
屌完之後一次都冇撚幫佢地執過
你唔明d鬼，係可以係垃圾堆中開P 係垃圾堆中瞓教，d野食曱甴爬過可以照食

咁而家你冇執 冇洗碗 變左垃圾缸未

當然係啦 個廚房成pat屎咁
依家入都唔會入去

你幫佢含過腸嘛？

你含我條腸啦

要企硬 俾佢地知道我地中國人唔係好恰的

你老母同你就中國人
我香港人

不用分這麼細

影張相嚟睇下有幾屎

無圖你話同外星人同房都得啦

之前見個美國妹幫曬全層洗無人理既碟 佢應該係美國界既jesus

係阿我同你老母同房添阿

但其實咁會仲衰 因為佢地見有人幫佢地清會變本加厲

我放棄左 要用邊個廚具就拎上黎洗邊隻 用完洗返做好自己算 係間中會見佢突然走入廚房洗完晒啲碗然後返返去

係人既問題
我同幾個支那人同屋都冇問題

日本=東方歐洲

自己住囉，做咩要share house

同歐洲佬做緊roommate 冇呢啲問題
証明歐洲同美國真係差好遠

岩，我都係咁，擺星盤之後洗左d 唔入機既野。
最後先擺入機，擺滿再開，有時兩日先洗一次。

得on9港女先會當鬼佬神咁拜
追住碌鳩黎含
人地當佢地係雞

鬼叫你係低級人種人哋係高級人種咩

人哋美國人自大唔係？on9

有冇諗過融入佢地共享啲女，
定係你錄鳩太細融入唔到

加拿大>美國

同佢Mexican American做housemate
佢掹屎D紙巾唔直接沖 而係放落旁邊個垃圾筒
堆撚到山咁高都唔清
用紙巾速度極快 明明得兩個人用都要幾日換一次
屌你掹四五格咪得囉
搞亂廚房唔執 叫人上黎開P唔出聲 借人唔講又唔放返原位

White trash

俄羅斯呢?

英國人都係咁

同過法國俄羅斯既人同房
一樣唔洗碗唔掉垃圾
仲成撚日食煙 一大陣煙味
整爛人啲野又唔講

外星人既野地球人好難明既

同過美國黑鬼一間房 冬天都照開冷氣
完全冇環保意識呢個係真
總之成撚個人都係自我中心 不負責任

日日做完gym 唔撚沖涼攤上床

每次收佢 200 bucks
橫掂佢晚晚屌女大撚把錢

我係問俄羅斯人性格係點?

巴打有無HOMESICK 定係 外國好多年已經慣左

Agger，同緊德國佬住

美國好多white trash根本仲低質過大陸人

係咪恰鳩你黃種人呀

有個fd 嘅flatmate 同你講嘅行為一樣

之後住兩房 apartment 我一個夾三個美國佬
成日一齊Smoke 完就討論國家世界大事

hup鳩你chinese

唔好話美國人 英國人都係一鳩樣

外國係儲埋一堆先一次過洗 正常嘢黎

屌你老母exact7ly 洗碗機當碗櫃

你上得黎就遇左俾我屌架啦

做人做到佢地咁撚樣都幾開心呀其實

冇美國國籍酸

佢地自己實開心
其他人就

最酸係你老母個閪

我唔係外國留學，不過十幾年前香港讀U同個美國人同房，條友又唔洗衫，condom 用完反轉丟係自己個櫃想重用 住左個幾月個塊地污糟到有泥沙，大家各自鬥hea著住鞋大模廝樣咁入房，啤酒罐威士忌樽花生殻一枱都係，諗起都笑

根本美國佬就好似蹤壞咗既小朋友
自細未捱過苦

美國佬

啲鬼妹好多都係咁 好污漕 唔沖涼唔洗頭

同過一個美國日裔whitewashed女仔做過roommate
本身幾friend又以為日本女仔應該幾整齊
但唔做家務不特止，見到我幫間屋吸塵竟然笑鳩我
住咗成三年都未見過佢洗床單
張床單望落去發哂黃勁污糟

佢煮野食十次有八次煮燶
次次屋入面個火警鐘都會響
響到有次終於冇電

雖然佢生活習慣都幾難頂
但依家我地都係好好嘅朋友

你都幾勁 咁都仲可以做好朋友

岩呀，美國比起中國只起一線城市多啲，但實際仲有一堆三線城市同中國啲鄉下一撚樣，落後又無知

我同樓主差唔多
一開始我都幫佢地dum垃圾. 而家我就無再幫，有d垃圾係度睇下邊個忍得到唔dum. 還掂我成日都留係自己房

btw, 其實香港住hall都一樣有咁既情況

好彩自己一個住

咪就係👍我而家準備同兩個香港人住🤣

美國佬係辣殺

我覺得班撚樣都係欺善怕惡

娶佢

大既有幾多個sp？

之前有個flatmate都係英國人
啲杯同cutlery永遠堆晒喺sink度
有條澳洲臭西喺groupchat度屌鬼
個英國佬扮晒蟹話今朝有啲趕 留咗隻極喺個sink度
收皮啦撚樣 成個sink都係你啲手尾呀

啲白人好污糟架
仲有佢地好多屋企都係用洗碗機
所以出到黎住係唔識洗碗
好撚廢 唔怪之得港男出到國咁好市場
又好恰又識做家務

英國佬都係
(雖然淨係share廚房，已經睇得出佢地平時幾邋遢)

垃圾永遠唔掉，食完野唔洗碗、周圍放，餐具、食物、垃圾包裝擺到成枱都係，煮野食整污糟晒個爐，成日用我同室友買嘅洗潔精、紙巾、保鮮紙… 不能盡錄

好就好在少帶人黎party，以前同另一個亞洲妹住個個禮拜都整到廚房污煙瘴氣…

之前同班美國女人一齊住 佢地平時日日買外賣食完永遠過成個星期先dum 我一換完垃圾袋成大個pizza盒大袋m記塞落去又full撚咗 佢地煮野仲恐怖 有次整曲奇 整完幾pat 生嘅cookie dough唔係食唔係即刻焗又唔放雪櫃 就咁攤屍係到四日 有日終於消失咗 以為佢地終於dum咗 呀屌突然發現個焗爐冇熄 但佢地人又唔係到 一打開個焗爐幾舊煤炭屎燶到仆街

你呢個痴線得黎幾好笑

香港人都好難講, 都係要睇下有冇家教, 不過去得留學都唔好似班窮撚咁有爺生冇乸教

好多sp?

話好啦
試過4個人間房
2個香港人 1個賓 1個美國
個香港人成日最少1-2點先訓又唔熄燈
又成日夜先去沖涼（房有浴室）
成日俾佢照住訓唔到
朝早化妝又俾佢嘈醒

4 個人一間房

YMCA?

Btw 我成日三點訓

1，2點已經算好
我d roommate 成日凌晨3-5點個段時間嘈到仆街，閂門都唔識細力d閂，不停bang bang bang ，勁大聲煲劇，尖叫，大笑
通常3-5係瞓 得最林個段時間，醒左又要一段時間先可以瞓返，第二日攰到仆街

學校dorm

大佬呀 你幾點訓我真係wfc
只要你唔好開住燈+嘈到我
另外果個賓 見我一上床訓教就會熄燈 同好靜
所以結論真係睇人 唔係國籍
你講果啲bang bang bang我最後果2個sem 個蒙古同房就係咁
我同佢講左n咁多次+自己整啲野係門到先好啲
樓下啲人又嘈wo
我果時晚晚要戴headphone聽歌先訓到教

好肥 不了

肥可以減 心地善良幾好

應該好索

係我一早反左面...

娶我 會做家務 會煮飯 聽教聽話 好心地(好似係) 仲可以晚晚中出不會懷孕

Gay 登巴?

你咁快唔記得我 #71

美國太多少爺仔, 全部都係老母做晒

大麻呢啲一定走唔甩

原來係清

Btw 幾時格劍

日本妹台妹唔會？
第二 連登仔咪又係當女人係雞
有咩分別？

你唔同溝通下？
不過我自己一間

華山論劍

同香港人反而難出聲
同埋佢都幾港女
捱左一個sem 佢就搬左
我而家去左第二個州 一個人一間master room

唔洗碗就屌到佢洗為止

我希望佢地唔好喺我面前食煙就夠

鬼佬係你面前食大麻呢

唔洗碗都唔緊要

屌佢地3點仲要開party，住係樓下個堆會震哂

英國人

America first

支持住hall d roommate都係咁 我明白樓主

好睇人,唔單係美佬

美佬十個有九個係咁

睇到好煩

同泰國人roommate 好好

一定係中國大嘅美國人 美國人唔會咁無品

以前住hall遇過捷克，德國，英國佬。捷克人好客氣借野同收手尾，德國佬熱情到一齊落club/聽band. 但英國佬串到

英國佬同樓主講嘅美國佬一撚樣
荷蘭佬就好好手尾好幫人，但沖涼好開放

你問下依個美國佬係邊度出世、邊度長大先。
講真，美國係超級大，真係各村鄉村各處例，東岸、西岸、中部已經係非常唔同🤦🏻‍♂️感覺你個roommate似黎自西岸。

點樣開放法先

咪係囉 咪又係美國人

你要自己呃自己無野好講啦
當上水新移民係等於港島太古城日裔都係一樣的「香港人」？咁不如你話大家都係地球人啦

係我錯，早知估埋你roommate係黎自中部
或者一早估你roommate唔係東部人

我同系都有幾個美國同學，佢哋真係好污wear, 去過佢哋幾個夾份租嘅apartment, 一入去有陣臭味，啲污糟衫周圍放，成地都係著過嘅襪，佢哋係會重複著⋯ 廚房成堆未洗嘅碗，又大陣煙，大麻味，啤酒罐一枱都係 ⋯ 都唔知佢哋點忍受

拿把槍隊住佢個頭要佢做啦

問題係佢哋連沖一沖水放落洗碗機呢步都懶得做，堆到冇碗用就洗一隻，啲廚餘又積晒喺洗碗盤

係咪真係唔除鞋？